班天凡苦主係咪冇晒下文？

有冇最新進展？
定成班傻仔當冇發生過？}

冇喇，成班傻仔淨係識推POST， 垃圾連燈仔根本唔駛驚

我係其中一個

嗰陣係威係勢
而家天凡應該換左ac

渣架

收到wind 佢叫1177(重倉)

報咗證監未啫，比人撚完反抗力都冇?

天凡叫雞應該冇你咁密

報左 下個禮拜interview

中
反手又中

中風啊中

咩事想知多d

聽佢把聲就知個腎唔得

收皮喇，咁撚廢證監都唔請喇

雲哥只需要祝福天凡長中長有

好快會變到一等一大事

冇計 得F6學歷 夠apply到clerk

M記都唔請你做清潔喇，咁閪蠢

好惡

唔啱咩？讀到F6連上文下理都唔撚識

苦乜野主 自己甘心情願 怪就怪自己亂信人 信埋d大師